[去俾個like+留言]越南人整咗個Facebook page支持香港人，有成3萬幾人like

P牌第一次出post

啱啱有個越南學生喺twitter message我，話：越南人整咗個Facebook group支持香港人，有成35000+人like，佢想請我share出去。（感到高興，開咗Twitter account、狂出tweet、狂retweet關於香港嘅事，甚至去到俾當bot好多次，原來係有用的）

我啱啱喺Facebook search，已經由35000+去到36000+

我碌落去睇，睇得出佢哋好俾心機，有好多post、好多字、好多圖。雖然全部都係越南文，但係㩒translation大概會睇得明講咩。

例如

大家去俾個like，留言話thank you for your support得唔得？

Phong Trào Dù Vàng - Hồng Kông

自推十次

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

Facebook page先啱